楊衛隆：收到風美國議員已停止為港發聲

美國經濟專家楊衛隆：
香港人被販民出賣了
販民不是反送中運動大台，但是，販民在美國議員面前扮大台。販民和建制跑去美國和美國國會議員開「閉門會議」表示建制和販民達成協議，示威者得到滿意回應，反送中運動和平結束。今天楊某收到美國吹來的風，建制販民在閉門會議向美國議員表示販民已經達到共識，反送中示威和平結束。
今日，黃之鋒和陳浩天被捕，岑子杰遇襲。林賤企圖以大規模拘捕行動瓦解示威組織，拘捕和打擊所有示威組織知名人士，包括申請示威的攪手讓反送中示威平靜下來。美國人就會相信反送中示威完結，美國人可以收工。看吧，這幾天，美國議員全部靜下來，沒有發表支持香港反送中言論。
販民已經淪為港共政治工具，為港共效力，替林賤消愁解困。建制販民可能已經安排日後成立假自治政治，分豬肉式撈好處。香港人被販民出賣了。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

負皮 封鎖 上一頁

P牌注意

佢講歐債危機一樣都未出現
幾時找數

Who?

收聲啦死廢老

美國經濟專家
係咪求其開個fb ac就可以做

收皮啦楊衛隆，仲有你個P牌仔

我這位Uncle可能真的是服了亢奮藥，經常語無倫次，有時，講理論亦要講戰績，他為了維持樓價必會下跌理講，在香港不買樓，移居到美國亦買不起。若果當時香港有樓，移民時賣了它，得一大筆錢，在美國買樓如蛋糕一件。由於冇樓，始終耿耿於懷，終日希望香港樓市下跌，在這種情況下，類似我Uncle的人就要不斷酗酒或服興奮劑來麻醉自己。

「喂」，Uncle突然大喝一聲，你究竟有沒有聽我講說話？我當然答﹕有，有，有。他說﹕我想今次樓價必定大大鑊，豪宅大約會跌至5,000元一呎，「吓？」，我說﹕真是好大鑊。不過，若果樓價跌，政府一定會取消那些打擊炒樓措施，不但會減慢下跌速度，甚至止跌回升。Uncle正式地答﹕若果樓價下跌，正如遠洋郵輪啟動，一時間亦不會止跌回升，莫講說收回那些招式，甚至加碼亦不會回升。我問他﹕究竟對你有甚麼好處？Uncle答﹕這是學術上成果，你這些俗人是不會明白。

我係專家中專家

有理由懷疑樓主賣國 你死撚硬ip都唔係check

一個連香港hibor按揭都唔識，又好鐘意評論香港樓市既廢老

上年好似話自己出發去搵蟲洞(物理學上個種)

完全封鎖ed

又係你

善用不推文回覆，負皮，上一頁

完全封鎖

分化都有啲技巧

美國專家系支那人姓名？
仲要唔系講英文？
笑死左

收左共匪黨幾多帛金啊？

4 個鐘前美國國會委員會先係twitter屌香港用緊急法同黑警性暴力
分化撚都分化得高明少少

楊衛隆以前在蘋果日報寫隆中對專欄。已經去咗美國，同美國茶黨有密切聯繫，熟知美國國會動向

收到風流浮山有刀手黎緊，行左個幾月

人地有領事館係度收風, 唔洗靠香港泛民

如果靠幾條友去美國up幾句就可以左右國會決定，咁美國都好廢啫
btw 黃之峰唔係負責喺香港同美國
匯報嘅咩？

IP 都唔駛 CHECK

要屌三毛都開不推文回覆屌呀

好撚低級

寫專欄就係專家？

樓上呢編o野好有問題，大家唔好推
不篤灰，不割蓆

邊撚個

個個都自稱專家，食撚屎啦屌你老母分化撚

用不推文回覆呀

就睇幾日,看看老美個邊的議員有無反應

佢個argument 唔make sense，如果美國係因為你拉哂人平息，咁當初講咁多做咩 矛盾

邊位？有fb就係專家？

專欄作家
簡稱專家

楊衛隆已為香港問題不停奔走

//香港茶檔成立過程
反送中運動剛剛開始，楊某全力尋求花旗茶友支持。可惜加州茶黨解散多時，電郵沒回覆，電話接不上。示威慘遭鎮壓，多位義士犧牲之後，楊某急起來不停去三藩市州政府大樓飯堂，期望踫到從東岸來探班的茶友。我住的地方距離三藩市個多小時車程，一次來回要三小時。而且，我因為私事使用傳譯員通行証進入大樓，分分鐘坐監。結果，黃天不負有心人，去了十多次之後，踫到茶友，忍不住哭起來，將香港慘況說出來。
茶友聽後，好奇地問，香港示威和花旗茶黨有甚麼關係?
我口直心快，差點說沒有關係。茶黨是美國本土草根階層政治組織，對外面的事情相當冷漠。要是香港示威和茶黨扯不上關係，找到茶友也沒用。我只是一心找茶友幫助，急如鍋上螞蟻，沒有想過這個問題。
情急之下，我說香港政治由建制販民把持，一邊是港共，另一邊是港奸，兩邊都不是好東西，香港民主運動呆滯數十年，皆因香港沒有真正爭取民主的政黨。我在香港搞茶黨運動，成立茶客萬人的香港茶檔搞政治運動。傷亡和在囚義士之中，不少係香港茶檔成員。茶友聽後大吃一驚，港共殺傷茶友，這還了得，立即答應伸出援手，全力協助。
就是這樣，茶客萬人的香港茶檔和香港茶黨運動雄圖大計轟然起動。
茶友問，香港茶檔的茶黨運動有甚麼計劃? 詳細說出來，花旗茶友會全力支持.............。
我立即將香港茶檔千年大雄圖大計說出來，說謊一次還未夠，再次說謊，而且這個謊話比先前的更加離譜，闖了禍。//

who?

楊共狗係"美國經濟專家"？？？咁我係咪國際經濟專家？？？？

陽萎龍

on 9 垃圾post開少一個洗唔洗死？

五毛真係蝗蟲

點撚樣

連登仔 ： 收到風樓主老母比狗屌

收到風，婛子會做特首，頂頂做律政師，ann姐做政務師，而同飯民傾好晒，佢地三個既人工全部自動轉帳去不同飯民政黨作交換，所以飯民知道左後都唔出聲！

飯民出賣左人民！

On9

唔好推文呀屌

收到風「專」「家」

佢所有經濟預測炒到9彩

今次即日又炒
美國國會: 香港警察濫暴兼涉嫌性侵示威者, 應設立「獨立調查委員會」. 反對「緊急法」

各位有興趣可以起底模式有唔少分化po

當老美係中共咁on9 只識聽狗奴才既訊息咁封閉咩
會只信泛民咁就叫平息左？當老美D情報收集科同傳媒廢既？

正一傻西 9成又係支那種出文分化

Who？

好撚低手呀
字裡行間成陣柒味
收手啦

分化撚收皮 blcok7

人地美國深夜時間，on 9少陣

分化 bye

收到風？咩風？
收皮就有你份

分化撚收皮 blcok7佢

留意 username ，完

究竟係你on9， 定人地白痴？冇撚腦

走啦你

分化撚快啲死啦

p牌又分化
不推文回覆

有冇美國巴打喺當地整個遊行/online firjm campaign 引local news 關注

和平結束？星期六遊行，星期日機場哦，美國會睇唔到？

分化撚死開啦

善用不推文回覆